好緊張我牙陣間歐聯抽籤 唔好中強隊is ok

抽左好耐啦喎